想問下，大家估十年後香港會變成點？

我估上水，大埔等地會變成省份

推

好想睇00後屌10後